自己人掃咩貨呀！登報係比外國人睇

登報目的係比外國知道香港發生緊咩事

屌你一個二個自己人買哂黎J，外國完全無人接受到呢個資訊

咁登報黎做咩呀！

醒少少好無？

Push，比多D外國撚睇到

Lmao

屌

心水清自己人買撚晒

正解

推

自己友買，親共又可能掃貨收埋，咁仲點比外國知呀

push!

同意
利申外國巴 岩岩有個完全唔熟既FRD係FB叫我買份寄返去香港比佢
真心 我地眾籌 件事可以搞到咁大 係開心
登到報係大家努力既成果
但係請問有乜好J？
登報既目的係比更多人睇到依家香港人既訴求 唔係D咩喜慶事 真係冇乜野值得買黎J囉
好ON9

屌 我仲見到有人話要reserve半打
我唔反對你買一兩份支持留底
買咁多集郵啊？

自己友籌完錢出版
再自己友買返
成件事好on9

真

希望買多過一份既外國撚擺返多左既岀去，比多D人知呢件事

家下唔係咩潮物要買黎打卡呃like

浪費左大家登報既努力

買一份影相放上social media無問題喎，我可以想像到海外華人d media network應該洗緊版

岩

要比多D外國撚知

自己買返對成件事係無幫助

一兩份其實係冇問題
但係唔好掃貨仲要懶係有型咁

文宣整翻個整合咁多份嘅PDF俾人download 得唔得?

岩呀，係比外國人睇，自己買返有咩用

真心我寧願要PDF版 又清 又唔會甩色
定係D人就係想要呢種感覺等第日話當年

push

買左嘅 拎去派或者係街貼

但我見到好多外國撚幾份幾份，甚至半打咁買

有D係香港又話要叫人買份返黎

要social media洗版可以上黎cap圖

有心既就買勁多, 之後拎去派

買黎派，或者周街貼

真！

係，見到好多外國撚話比人掃到無哂打晒J，但其實咁樣反而完全失左原先目的

自己影張相或網上版得啦

我諗應該有留底，之後可以開post問，家下唯有靠自己係每個post cap底

有幾多傻人係集郵心態
醒啦好嗎

打卡呃like臨時愛港

Push

外國高登仔自己買一份post上Facebook,Twitter 畀冇買報紙既外國朋友睇

Push!!!

報紙點會買得晒
海外港人有無真係咁多呀
利申係法國聽日諗住買兩份

知道了

呼籲各位外國撚scan完自己收藏/post上網之後，再傳返去岀去

我地係要比多d外國人知道發生咩事

同埋而家都好少人買報紙啦
一係Starbucks 睇
一係subscribe 左日日送門口
大家真係唔洗咁擔心
或者唔好咁都要屌

快D將你多左既傳返岀去！

買咗份朝日返學
同啲平時一定唔會睇報紙嘅日本仔同學解釋發生緊咩事
係咪又要比你哋屌

得罪講句 好多移左民外國既
所謂既關心係刷光環
買報紙都係為有得Post IG
好心就留得一份得一份

打算等夜晚先去買賣剩嘅

買一份啦，你買多一份就少左一個機會比其他人知道

放咗工見有剩先買一份
另外有share比外國人朋友

冇屌你 一兩份絕對冇問題
係屌緊嗰啲大手掃貨嘅傻閪姐
你做得好好！

其實又唔係話會驚賣晒 純粹係覺得果種集郵心態搞到成件事個原意錯左
如果大家買黎係為左將件事再傳揚出去 我諗一定冇問題

正想講 拜託外國巴唔好浪費每一份

未買
聽日先出
我會只買一份！對唔住呀我失心瘋

唔會加印嘅咩？

買黎派囉

買一份ok，宣傳完自己scan好，仲可以比埋佢地

我係見到好多人話幾份幾份咁買

係香港又叫人代購買返黎

咁登報效果完全大打折扣

可以自己買完做免費報紙送俾身邊外國朋友

錯啦,而家報紙係online都睇到
反而hardcopy比人掃晒咁特別，先引到人留意有特別野發生

報紙點會買唔晒
早幾個月眾籌梁振英廣告登上蘋果日報頭版
半日蘋果日報都賣晒啦
四月既事

唔洗清晒全國報紙架
只要你清左一間7-11 附近幾個block既人都會轉買其他報 而唔係行遠啲去另一間買

明白 誤會咗你哋唔好意思
代購嗰啲就真心on9

加印

PUSH

想留念嘅麻煩臨收鋪先去買

海外港人係真係好多由其係留學，而且今次登既都係大報

唔係集中掃一間ok嘅
以前喺日本做便利店
報紙係每日都有一半退返走

所以我冇買
好彩我外父有訂開報紙。
留一份做記念，
將來話俾仔女聽，你都係香港人。

你唔會有仔女，成日用失敗打丁

運登仔真係無咩腦

請留俾外國人睇

香港人真係好撚ON9

個個當玩咪當紀念品咁買翻份做收藏囉

你PRINT返一份寄比佢咪得

一打一打掃果d係咪on9

買完打開擺公司畀啲鬼佬同事路過睇！

會唔會有炒家

一係就喺外國買嚟 派街坊
唔係就唔好買啦

弱智行為

我指派返畀外國街坊

夜d賣唔哂先買黎打j啦

心水清

屌 咪就係

會唔會係支那集團買哂?

Pish

正宗香港人
打卡打卡

無辦法，香港人打卡呃like既病一路都有同極嚴重

買黎打卡, 正on9

香港人核心價值：
執輸行頭慘過敗家
攞得唔好晒

港豬又贏

自己人掃貨一係D公市自己做業績用既，一係就係自己人炒第一浸水

買完返office畀同事睇啦

你咁毒！？
毒撚真恐怖。

推
自己人share post咪得囉
報紙留返俾當地人睇啦 當初籌錢登廣告就係要俾人睇架嘛

如果買嚟for網上打卡都ok, 造到個潮流出嚟等更多外國人注意件事到更好

如果買得多唔係攞去派而係收埋，就肯定係倒米嘅on9，同閂埋房門打飛機食返自己啲精有咩分別

同意

會買，但等夜晚有淨先買

淨 -> 剩

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

根本一份都唔應該買

[#FREEDOMHK] 10AM 國際廣告整合

已經有整合post，想留念既大家可以去呢邊睇

想放上網都可以係呢到有齊索材！

係啦係啦 快撚啲去買嚟打j 唔好俾法國佬買到

pish

買一份ok la, 本身件事係online發起，spin到去offline嘅報紙，買一份影相Post social media又可以spin返上online。

件事本身都係想多啲外國人注意，咁每個人嘅social media network都應該可以接觸更多嘅人，尤其海外巴絲真係有機接觸到啲真正有心關心香港嘅外國人，之後再spin開去。

加油，大家都可以幫手喺social media spin開去。

我都係咁講
咪自己打飛機壞咗件事
J digital 版咪算囉
我究想儲齊一套啦
本末倒置浪費大家心血

真

日本完全無人理，無人講⋯

幫推!!

連燈仔智商係咁上下

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

人地講緊大手掃貨
你就講買一份
邊同呀

p

籌咁多錢結果自己人買晒嚟打J 自己po

自己j完拎去local cafe同人討論下啦

唔通會買斷市咩

push
買一份好啦
唔好幫其他鄉親父老買

連登三萬幾acc
個個話買一兩份 條數都襟計

推推推，生死存亡就唔好買黎打丁啦

On9仔叻唔切要放上連登晒係咁

香港人你地究竟幾時先會用個腦諗野

唔買黎打卡 我今日ig咪無野貼

點解仲未有親中團體出黎打人？
佢地全部都收錢做野今次習仔叫停就停？

買番半打黎炒

啱

Push!!

真心on9
定佢地買左會share比人睇

話買嚟派街坊都唔該派俾當地人

推啊！

過膠 > 幾年後$1000一份

唔好咁快屌黎屌去啦
大量入手嘅自己人可以派比平時唔睇報紙嘅外國人
咁樣仲多人睇到啦

利申 自己買左份再傳比公司同事睇

台灣係咪登左蘋果?

大把人買嚟打卡打j
唔係屌緊你呢類/自己人

發夢聽到朋友話係CCTVB做攝記高人工過出面好多 大部人明知自己呢份工俾人屌到HIHI都要繼續做 邊個唔岩大家心照啦

我今日用左幾十萬買哂d報紙

如果係買黎派俾外國人既 做得非常好
如果大批買完寄返香港既 就本末倒置左
香港人知道既一定比依份報紙多
所以大家都係留返俾外國人/係外國既香港人睇

登去外國報啦

推 有乜好買 你自己唔知咩

push呀

清心水清

豬隊友

另一角度睇，賣反中廣告會增加銷量

可撚肯定咁同你講 我夜晚七點去睇已經冇晒
所以一定賣得晒

唔好傻啦 我夜晚七點望過真係賣晒
掃貨嗰啲真係應該屌

其實真係會賣晒

頭腦一熱就果然唔係好work

笑死